外語舊歌手分享：80年代沙聲歌后 - Bonnie Tyler

要數本人最喜愛嘅十大外語女歌手，相信來自英國威爾斯嘅老牌搖滾女唱將Bonnie Tyler定必榜上有名！當年一張風靡全港嘅《The Power Of Love》精選專輯，令我認識到好多首百聽不厭嘅英文老歌，而其中Bonnie Tyler呢一首〈Total Eclipse Of The Heart〉就更加係深深震撼我嘅心靈！佢嗰把沙啞得嚟又鬼咁狂野嘅聲音，充分將歌入面嗰一份失落嘅痛苦心情表露無遺，呢種聲嘶力竭嘅演繹方式，徹底打破我一直以來對靚聲歌手嘅定義同執著。👂🏻

完整全文：

太舊冇人識？

total eclipse of the heart真係百聽不厭

67歲唱到咁其實算係咁，但15年嗰陣堅好多！

好好J

個腦入面啲vampire出晒黎

佢現場嗰個版本仲震撼，更加有呢隻feel

乜乜乜hero堅正

始終都係原唱最有味道

歌後